致富暗盤又死機

致富我屌佢老母
死足2粒幾鐘搞到我沽唔到
已經唔係第一次
明知多新股同日暗盤
就唔該搞好D個system啦

取消左交易，但d錢仲未入翻落户口，有無人知幾時入翻

親愛的客戶：
暗盤交易場供應商技術故障
由於暗盤交易場供應商技術故障，今日部份暗盤交易的成交及取消會有延誤

屌佢用輝立

暗盤交易場供應商 係輝立呀 弱智仔

支牛最好用
冇謂分黃藍同錢作對

部暗盤交易機應該仲係用緊pentium 4

哈哈哈哈哈哈

係呀 支那啲棺材藍屍都話平靚正
你幫你全家買定啦

益撚左佢地
屍都唔認送去沙嶺算

你以為D字大隻就有point
唔通匯豐唔比你匯錢你直接屌swift
我用致富做交易又唔係輝立D客
梗係屌致富
然後等致富屌輝立啦

致富黃我先用佢
用支牛同用淘寶支那寶有咩分別
data直接送中

致富幫我hold熊 我多謝佢

我都係
醫渡56放唔到

呢樣嘢係要屌嘅
btw輝立都好撚lag

我由致富轉牛牛
十年前用致富
用到前2年頂唔順佢app廢撚到仆街
轉牛牛即刻覺得個人進步左

今晚更新系統後會在戶口反映，你預8點左右

呢家個app自己整，好了好多，功能多了好多，可考慮入去看看

又好似幾有道理

我地都頂唔順，最近知到有其他行批了可以駁入去做暗盤，我地已問緊轉會，要些時間。

喑盤放唔到
取消唔到交易
hold 住左 幾時會俾返股我

是的，已鬧到佢地飛天，不過佢地都仍說要3月才改到，我會俾埋呢個post俾輝立睇下大家點問候致富。

今晚會更新，你可照下單的

你真係弱智唔係扮

唔畀你匯錢 一定係 swift 有問題 ?
你依啲係咩 比喻嚟?
on99 就唔好學人玩比喻啦 柒上加柒

作為致富客戶唔通直接搵輝立投訴？
唔係應該俾壓力致富去要求輝立改善？

致富 / 輝立個暗盤都唔知死過幾多次
農夫, 京東, 醫渡上巿都死過

用妖才都好過用致富
利申: 妖才 / 致富兩邊都有用, 不過抽新股用妖才好過
妖才孖展息低D, 同埋暗盤起碼好少出事

人地無盡力改善你先屌啦

你睇下上邊 致富代表已經入嚟解釋啦
咁既服務你仲想點 ?

射去妖才都好過用輝立
次次都死機, 要你地D同事執手尾都唔係辦法

屯門公路塞車搞到架巴士到站時間 delay 左
你屌鳩九巴 ? 佢想塞架 ?

耀才暗盤太少水魚
好多少年股神係牛牛

解釋還解釋
改善還改善
個暗盤廢唔係一朝一夕
起碼9988 ipo個陣已經死過

唔鍾意又點，富屠熊熊個介面同穩定性應該係傷港最好

我反而由支牛轉會致富
不過會keep住用支牛睇股價
轉會致富原因係支持返本土公司
支牛個設計我覺得令人想短炒唔會想長揸
反而致富個設計令人真係想長揸股票
加油啦郭董我見你地係有心提升質素
如果有iPad 版app就好

仲要提供討論平台
好多股神係度日日哂自己炒底成功

但都有好多一跌就吊哂鬼的白痴

所以有買FUTU

轉會去牛牛暗盤
包大把黃絲轉會黎你致富
致富開戶人數急升

英Sir都講過支牛提供討論平台係最吸引人既地方
雖然我轉左會黎致富
不過都比個建議郭董會唔會考慮參考支牛咁
整個空間比人即時討論股票
或者諗下其他特別既function留住/吸引客戶
始終我覺得致富個版面都係比較傳統
要有返d特色先可以吸引新一代去用

點會做呀
開討論區俾唔俾講政治野先
牛牛就話可以做到出面
開左咪玩死自己

人地牛牛肯唔肯受其他公司玩又另一件事
經佢抽新股至少50蚊, 孖展息又高過人
如果比其他公司連去佢暗盤場
認購手續費又收唔到
點解佢要受你玩

其實我係用futu 睇新聞再ib trade.

不過佢買retail fund 都方便。

牛牛好多人屌中國政府都冇禁言
你都岩
唔一定要開討論區
不過要諗d特色

佣金再拆比牛牛就一定架啦
呢d野留返比郭董同management諗啦

多謝意見。考慮下，不過你知呢家個世界有點不同，如果要河蟹你是否接受到？

我反而覺得唔好搞討論區
整整下變咗搵水魚

有朋友岩岩收到致富電話call
執緊今日暗盤場D蘇州屎
辛苦佢地